var mockData = [{"id":2,"question":"\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u8981\u6309\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u706f\u7684\u6307\u793a\u901a\u884c\u3002\u5c0f\u660e\u5728\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ebf\u524d\uff0c\u770b\u5230\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ea2\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\uff08 \uff09\u3002","answer":{"A":"\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053","B":"\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ebf\u524d\u7b49\u5f85","C":"\u7f13\u6162\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053","D":"\u7ed5\u5f00\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u901a\u8fc7"},"right":["B"],"type":1},{"id":3,"question":"\u5728\u6ca1\u6709\u65bd\u5212\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7684\u516c\u8def\u4e0a\uff0c\u4e58\u8f66\u4eba\u4ece\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\u4e0b\u8f66\u540e\u6a2a\u8fc7\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u60a8\u8ba4\u4e3a\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002","answer":{"A":"\u4ece\u8f66\u7684\u524d\u65b9\u6a2a\u8fc7\u9053\u8def","B":"\u4ece\u8f66\u7684\u540e\u65b9\u6a2a\u8fc7\u9053\u8def","C":"\u8f66\u5f00\u8d70\u540e\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u901a\u8fc7","D":"\u7b49\u8f66\u5f00\u8d70\u540e\uff0c\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7"},"right":["C"],"type":1},{"id":17,"question":"\u4ee5\u4e0b\u793e\u4f1a\u516c\u5fb7\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u54ea\u9879\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","answer":{"A":"\u52a9\u4eba\u4e3a\u4e50","B":"\u5c0a\u8001\u7231\u5e7c","C":"\u4fdd\u62a4\u73af\u5883","D":"\u9075\u7eaa\u5b88\u6cd5"},"right":["B"],"type":1},{"id":14,"question":"\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u5021\u5bfc\u7684\u5fd7\u613f\u670d\u52a1\u7406\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":{"A":"\u5b66\u4e60\u96f7\u950b","B":"\u5949\u732e\u4ed6\u4eba","C":"\u63d0\u5347\u81ea\u5df1","D":"\u81ea\u79c1\u81ea\u5229"},"right":["D"],"type":1},{"id":7,"question":"\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u90bb\u91cc\u4e4b\u95f4\u5e94( )\u3002","answer":{"A":"\u4e92\u5c0a\u4e92\u8c05","B":"\u4e92\u4e0d\u6765\u5f80","C":"\u4e0d\u5fc5\u8003\u8651\u90bb\u91cc\u5173\u7cfb"},"right":["A"],"type":1},{"id":6,"question":"\u5c0f\u4e3d\u7ad9\u5728\u8fc7\u8857\u5929\u6865\u4e0a\u559d\u5b8c\u725b\u5976\u540e\uff0c\u968f\u624b\u628a\u725b\u5976\u76d2\u5f80\u6865\u4e0b\u4e00\u6254\uff0c\u60a8\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff08 \uff09\u3002","answer":{"A":"\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5e02\u5bb9\u5e02\u8c8c","B":"\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u8f66\u8f86\u901a\u884c","C":"\u4f1a\u5f71\u54cd\u6865\u4e0b\u901a\u884c\u8f66\u8f86\u7684\u884c\u8f66\u5b89\u5168","D":"\u4e0d\u4f1a\u9020\u6210\u4e25\u91cd\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545"},"right":["C"],"type":1},{"id":11,"question":"\u5168\u56fd\u6587\u660e\u57ce\u5e02\u51e0\u5e74\u8bc4\u9009\u4e00\u6b21\uff1f","answer":{"A":"1\u5e74","B":"2\u5e74","C":"3\u5e74","D":"4\u5e74"},"right":["C"],"type":1},{"id":5,"question":"\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6709\u7740\u5c0a\u8001\u7231\u5e7c\u3001\u6587\u660e\u793c\u8ba9\u7684\u4f20\u7edf\u7f8e\u5fb7\u3002\u738b\u67d0\u5916\u51fa\u8d2d\u7269\u4e58\u5750\u516c\u4ea4\u8f66\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u884c\u4e3a\u4e2d\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002","answer":{"A":"\u4f9d\u6b21\u6309\u79e9\u5e8f\u4e0a\u4e0b\u8f66","B":"\u793c\u8ba9\u8001\u5f31\u75c5\u6b8b","C":"\u4e58\u5ba2\u4e0b\u5b8c\u540e\u518d\u4e0a\u8f66","D":"\u62e5\u6324\u3001\u52a0\u585e\u3001\u62a2\u5ea7"},"right":["D"],"type":1},{"id":15,"question":"\u5bb6\u5ead\u7f8e\u5fb7\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":{"A":"\u5c0a\u8001\u7231\u5e7c","B":"\u7537\u5973\u5e73\u7b49","C":"\u592b\u59bb\u548c\u7766","D":"\u52e4\u4fed\u6301\u5bb6","E":"\u90bb\u91cc\u56e2\u7ed3"},"right":["A","B","C","D","E"],"type":2},{"id":12,"question":"\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6838\u5fc3\u4ef7\u503c\u89c2\u5185\u5bb9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":{"A":"\u5bcc\u5f3a\u3001\u6c11\u4e3b\u3001\u6587\u660e\u3001\u548c\u8c10","B":"\u81ea\u7531\u3001\u5e73\u7b49\u3001\u516c\u6b63\u3001\u6cd5\u6cbb","C":"\u7231\u56fd\u3001\u656c\u4e1a\u3001\u8bda\u4fe1\u3001\u53cb\u5584"},"right":["A","B","C"],"type":2}];